[突發] 火炭開始多人

要人呀

推呀屌

火炭喜利佳工業大廈呀 快D黎！！！

推呀

推 要人要人
唔夠人好危險架

推呀！！！屌你老母死黑警！！！！

推

推呀要人呀
係工業大廈樓下呀

推 唔夠手足

同現場講講，會唔會去警署聲援好啲

o甘係咪去沙田警署?

推push pish

push

火炭喜利佳工業大廈

係呀 要人

推呀！！！！！！